嗱 呢啲咪真正嘅兩黨共識囉

DO NOT SELL AND HOLD THE LINE

Ted Cruz

睇下會唔會不了了之
講係零成本 行動最實際
利申，支持

push

AOC 係financial service committee

一直有個scenario 係 alt right 同 AOC班極左會行埋一齊
因為大家都係美國社會上既工人/失敗者/無份享受經濟成果既人

就睇下會點

極左同極右同一條線

你敢查我? 下期捐款唔駛旨意收到

係估唔到呢隻黑天鵝咁快出現
賀China Joe上台

墜落中產聯合無產階級一齊反鳩建制派枱

拜登凳都未坐暖

跟住華爾街宣布邊個想查呢件事
就以後唔捐錢
再出動msm

送班陷家鏟坐監

俾幾千蚊有咁大場戲睇
一世無憾

係同一樣上有相同意見唔出奇

AOC 都係受害人？

條友無產階級
應該 無買到嘅

加上Pompeo既保守主義支持的

佔領華爾街係咪要以更強大姿態回歸

AOC又大波又熱情拉美,其實幾正

要比錢睇架咩？

騾仔都岩？

蒙頭

SH緊
心態上total loss 咗 驚佢有牙

本來establishment諗住利用左翼
如果最後係極左+極右vs establishment就好睇

整番場occupy Wall Street

Shit 我第一次認同AOC呢個八婆講既野

講完全冇成本

兩咩黨共識呀

閪女人又私怨上腦

兩黨共識得黎佢同ted cruz唔啱姐，冇話唔同其他人合作喎

呢條友煩撚到呢

民主呢家野 遲早被錢蒙蔽

比較擔心唔知用咩條件要求gme大股東放股
SEC隨時又會話因為今次喺美股第一次發生為由, 唔跟以前嘅程序可以增發之類

不過無論佢點收科, 美國手足上街頭都唔定

China Joe點壓得住黨內進步派 啲內閣位都唔撚畀人做

咁做嘅話wsb班人一定同佢玩到低

AOC 救世主

經過trump選舉嗰d
分分鐘大引爆

私怨大過天

你以為

做柒左美帝個金漆招牌
歐洲復興定亞洲稱雄

今次真係同拜登開年
Biden：屌你老母Trump埋地雷

美國熱狗

果埋牌頭愈左就愈有錢架

Fuck you Robinhood

搶選票嘅機會

急不及待好想玩玩了

仲有ib呢仆街？
全部經紀app都出事

左膠不了

死大波妹

Ted係極右

應該講左同右
Ted 唔算極右喇

根本咁嘅組合成件事合理好多

個情況就好似你可以down老番係屋企睇套戲，但要畀錢先有得入戲院感受4DX

AOC就極左。ted cruz正常人一個，極乜春右

演唱會第一排握手位

ib呢d證商會唔會射個波比robinhood
話我地都係透過robinhood去買賣
佢地唔比我地買賣 我地都只能唔比你地買賣
唔撚關我事 告佢地好喇

我估會咁

AOC個大佬今日先話開市不問價入100萬gme支持下件事

如果無事無幹 應該好似雷曼咁 一個做替死鬼, 其他無事
之後commitee 就會搞d野比broker做門面功夫

如果拖到有broker爆廠, 咁就奶野啦唔知個骨牌會點扑
如果骨牌效應慢左或者遲或者細

咁多位散戶就實會有下一步一係美國為左華爾街 愈做愈樣野
一係就輪到下一間比散戶夾

今次點處理一定都會得罪一邊
除非美國政府包底 但係條數咁大應該就冇乜可能

邊個

Ted fully agrees with AOC, CLS

夠擔咁做，AOC號召極左BLM燒你華爾街

其實連登仔搞清楚自己政治立場未無眼睇
左派講咗好耐資本主義下大財團隻手遮天嘅問題 就係AOC Sanders呢啲連登仔心目中嘅on9進步派左膠提出要改變個制度 跟住比共和黨話係極左然後瘋狂批判
想維護wall street霸權嘅係共和黨班大佬

AOC大佬應該係Sanders?

咁你邊隻眼見到民主黨冇同大財團合作同冇收捐款?
根本2邊都衰 想救國既得Trump一個

我覺得比較似戶外大銀幕播緊戲，我喺地面睇，比錢果批比人喺天台吊出去睇，仲要條繩著緊火

睇嘅野一樣，但係佢地比較刺激啲

哦議員出埋聲
我460 幾手都唔撚放la

點睇都係美國社民連啦